分左手係咪仲可以做朋友

唔會覺得尷尬咩

男仔通常唔得

會諗翻起之前一齊既野

乜分咗手嘅人真咁缺朋友咩？

唔會係純友誼

多你一個唔多 少你一個唔少

試過 唔可以

無錯

唔見好過見

唔可以

有冇巴打試過追番人

冇可能

好多因素
共同朋友圈子
對方既意願
最後你想為佢做d咩

我係自虐狂

共同朋友係重點

就算有又點
做佢老母臭閪呀做

唔分手都可以做朋友

一齊過個感覺好唔同
同埋現任都會介意啦

NEVER!
仲做到既，一係無愛過，一係太愛。
前者，做黎有乜為？
後者，做朋友要知佢無左你都好開心，有乜為？

可以
除非你或佢現任會呷醋
Which is like 99.9999% of the time

冇 我同佢講左
死生不復相見

一定唔得

試過 唔得
就係知自己放唔低先更加唔可以見
就算自己一個點辛苦失眠都唔會做返朋友

普通到唔普通個隻ok

通常得兩個可能:一係一齊翻;一係名義上朋友，實質唔會搵大家

起碼我接受唔到